其實有冇辦法叫歐美停止賣武器俾香港政府？

呢個都算係制裁，佢地好多武器同防具係歐美產品黎

中國大把武器

都係同外國買

支那野比較唔可靠 , 比較易破解 , 除非佢用黎一心殺人

射得岀先算啦屌

冇用
有中國有俄羅斯

雨傘後德國一間槍公司已經唔做警犬生意啦